好後悔點解6星連珠都冇清倉

點解會咁

幾時既事?

到時識11月撈底就得啦

2月12

信神童